{
    "question": "Tolong dijawab ya :)",
    "attachments": [
        "question-attachments/tolong-dijawab-ya-442-1.docx"
    ],
    "answers": [
        {
            "answer": "apaan itu kk itu pel kls brp<br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "luas-jajargenjang-pqrs-adalah-72cm-pq12cm-dan-su8cm-tentukan-575",
            "question": "Luas jajargenjang PQRS adalah 72cm, PQ=12cm, dan SU=8cm. tentukan keliling PQRS!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "12x2= 24<br>8x2=16<br>24+16= 40",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "12x2= 24<br>8x2=16<br><span>24+16= 40<br>semoga btul</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-kotak-berisi-10-kelereng-biru8-kelereng-kuningdan-2-kele-236",
            "question": "sebuah kotak berisi 10 kelereng biru,8 kelereng kuning,dan 2 kelereng merah.jika diambil dua kelereng sekaligus,peluang terambil keduanya kelereng biru atau keduanya kelereng kuning adalah...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Biru = 10<br>Kuning = 8<br>Merah = 2<br>Total kelereng = 20<br><br>Peluang terambil keduanya kelereng biru = 10C2 = 10!/((10 - 2)! * 2!) = (9 * 10)/(2) = 45<br>Peluang terambil keduanya kelereng kuning = 8C2 = 8!/((8 - 2)! * 2!) = (7 * 8)/(2) = 28<br>Peluang terambil keduanya dari total = 20C2 = 19 * 20 / 2 = 190<br><br>Peluang keduanya biru = 45/190 <br>Keduanya merah = 28/190<br><br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentukan-penyelesaian-dan-himpunan-penyelesaian-dari-x-8-6-153",
            "question": "Tentukan penyelesaian dan himpunan penyelesaian dari x + 8 = 6",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "x + 8= 6<br>x= 6-8<br>x=-2<br>maaf hanya ini jawaban a ga tw bener ap ga, semoga aj bener ea<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "x+8= 6<br>x= 6-8<br>\u00a0 = -2<br>Kalau persamaan itu hanya ada satu penyelesaian. Jadi, jawabannya -2.<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dari-sebuah-kotak-yang-berisi-8-buah-bola-berwarna-merahdan-6-b-423",
            "question": "Dari sebuah kotak\u00a0 yang berisi 8 buah bola berwarna merahdan 6 buah bola berwarna biru,diambil 3 buah bola berwarna sekaligus secara acak .Peluang terambil 2 buah bola berwarna merah dan 1 buah bola berwarna biru",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "biru,karena 2 bola yang sudah di ambil adalah bewarna merah",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentukan-suku-pertama-beda-dan-u20-jika-u810-dan-u1226-395",
            "question": "Tentukan suku pertama, beda, dan U20. jika U8=10 dan U12=26",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "beda = 26 - 10 per 12 - 8 = 16 per 4 = 4.<br>suku pertama = 10-4-4-4-4-4-4-4 = -18<br>semoga membantu :))<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dketahui-barisan-geometri-u1-u2-45-dan-u3-u4-20-tentukan-119",
            "question": "Dketahui barisan geometri U1 + U2 = 45 DAN U3 + U4 = 20 tentukan rasiaonya ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "U1 + U2 = a + ab = 45<br>U3 + U4 = abb + abbb = 20<br><br>(a + ab = 45) &lt;&lt; dikali dengan bb<br>(a + ab)bb = 45bb<br>abb + abbb = 45bb<br><br>45bb = 20<br>bb = 20/45 = 4/9<br>b = akar (4/9)<br>b\u00a0= 2/3",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentukan-himp-selesaian-dari-2x25xlt3-xr-285",
            "question": "Tentukan himp. selesaian dari 2x\u00b2+5x&lt;3, x\u2208R",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span> 2x\u00b2+5x&lt;3, x\u2208R<br></span><br><span>2x\u00b2 + 5x - 3 &lt; 0<br>(2x -1) (x+3) &lt; 0<br>2x = 1\u00a0 \u00a0 atau x = -3<br>x = 1/2<br>hp = {x|-3&lt;x&lt;1/2, </span><span><span>x\u2208R</span>}<br></span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hitunglah-jumlah-25-suku-pertama-bilangan-ganjil-yang-pertama-dar-552",
            "question": "Hitunglah jumlah 25 suku pertama bilangan ganjil yang pertama dari bilangan asli?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1,3,5.......... ampe yg ke 47, 49<br>U13= 25<br><br>total nya adalah<br><br><br>=(49+1)/2 x 12+25<br>=25x12+25<br>=325<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "akar-akar-persamaan-kuadrat-a-2-x2-4x-a2-0-adalah-p-d-761",
            "question": "Akar-akar persamaan kuadrat (a-2) x\u00b2 + 4x + (a+2) = 0 adalah P dan Q. Jika PQ (p+q) = -20. Tentukan nilai a!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "nilai a = 2 nilai x = -1",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diketahui-datax1x2x3x4x5-dengan-median-30-stratistik-maksi-189",
            "question": "diketahui data:x1,x2,x3,x4,x5, dengan median 30, stratistik maksimum 70 dan jangkauan 60. jika m \u2264  \u2264, maka nilai m dan n adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "x1,x2,x3,x4,x5 median 30 berarti x3 = 30<br>statistik maksimum 70 berarti x5 = 70\u00a0<br>jangkayan = 60<br>&lt;=&gt; x5 \u00a0 - x1 = 60<br>&lt;=&gt; 70 - x1 = 60\u00a0<br>&lt;=&gt; \u00a0x1 = 10<br>jado m= 10 dan n= 70 \u00a0( maaf\u00a0saya ragu yang ini karena soal kurang jelas)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}